［獻醜］挑戰蚊蚊蚊自煎澳洲肉眼

今日白色情人節就心血來潮
第一次自己煎塊扒比條仔試下

塊扒就響c字頭超市買
$66/100g

1. 用啲黑椒鹽調左味先，學人地搽枱咁hi啲鹽黑椒上扒
2. 燒熱pan先 再落油 封邊
3. 落少少牛油 幾粒蒜頭 用隻更畢番啲牛油上扒
4. 煎完放碟cooldown下先
5. 炒個蛋響隔離（好似唔係好夾

開餐
[img]
50745.png[/img]

入面啲色

你條女真係慘

益達牛肉味

唔銀架 希望唔好食死佢

有你做女朋友真係好

做咩用鐵碟

會唔會太生?

Royal 級肉眼？

rocky 開餐！

響hall無碟

都幾貴

唔準咁話我條仔！

無血水喎但係 食落都ok

咁會凍得好快

你個名

賣相幾正

學到野 決定要搵佢挑戰round2

我都覺 除左鐵碟都幾Royal

It’s fucking rawwwwwwwww you donkey

Rare

Rare 同raw都未識分

鐵兜係敗筆

插條草上去真係成篤牛屎咁

Coles買貴扒